有冇人想練英文listening

想得閒開台講英文鳩up

你口音native?

咁呢個當然，唔通誤人子弟咩

How did you acquire your accent?
Are you born in Anglosphere?

支持下 好事黎既

如果真係想練英文listening
最好方法就係搵幾段錄音
不斷重覆係咁聽
不知不覺你就會發覺自己聽到多啲

好過一班人圍爐 大家都半桶水